{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009196",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-13",
        "domain": "레포츠",
        "title": "제이엠그랑블루요트"
    },
    "text": "テポドンはヨットツアーの観光地として有名です。 同社は47人乗りと44人乗りヨットを保有しており、最大91人まで一緒に乗船できます。 一般ツアーは1時間にわたって行われ、大浦港を出発して月坪洞窟や柱状節理を航海する特別なコースを運営しています。 ここではヨットツアーを楽しみながら、秘境観覧、セーリング、釣りを楽しむことができます。 また、季節ごとに特別メニューが提供されますが、冬季にはおでんとカップラーメン、夏季には果物が提供されます。 この他にもワイン、生ビール、クッキー、コーヒー豆がツアー中に提供され、休憩時間を過ごすのに最適です。 カラオケ施設やトイレなど、様々な便宜施設が完備されており、快適な旅を楽しむことが。",
    "QA": [
        {
            "question": "テポドンはどのような観光地ですか？",
            "answer": "テポドンはヨットツアーの観光地として有名です。"
        },
        {
            "question": "テポドンではどのようなヨットが利用できますか？",
            "answer": "テポドンでは47人乗りと44人乗りヨットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーの最大乗船人数は何人ですか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーの最大乗船人数は91人です。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーの一般ツアーの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーの一般ツアーの所要時間は1時間です。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーではどのようなコースを航海しますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーでは大浦港を出発して月坪洞窟や柱状節理を航海する特別なコースを運営しています。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーではヨットツアーを楽しみながら、秘境観覧、セーリング、釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーで提供される特別メニューはありますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーでは季節ごとに特別メニューが提供されます。冬季にはおでんとカップラーメン、夏季には果物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアー中には何が提供されますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアー中にはワイン、生ビール、クッキー、コーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーではどのような便宜施設が完備されていますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーではカラオケ施設やトイレなど、様々な便宜施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "テポドンのヨットツアーは快適な旅を楽しむことができますか？",
            "answer": "テポドンのヨットツアーは快適な旅を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 476
    }
}